# Opgave 2

Jeg har forsøgt at få "kontakte fordele" op på linje med "Hold styr..." men det er ikke lykkes. 

Der er også lidt med navigationsbaren, som ikke helt er i midten af "<section>"

"<Titel>" vil heller ikke stå i midten. 

Min tablet udgave er hurtigt lavet. Overskriften står ikke rigtigt.... 

 